其實大陸啲野味係咩味道，有無食過既手足講吓？

🤔🤔🤔

食過狗肉返唔到轉頭

狗肉咪狗味